{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6942106'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-09-17",
        "domain": "음식점",
        "title": "경기미 참드림 소고기버섯솥밥"
    },
    "text": "京畿道美チャームドリーム牛肉きのこ釜飯\\n\n香ばしいバプヒャンと柔らかい食感を備えたギョンキミチャムドゥリムにソッバプを作れば、まともな食欲を感じることができます。この製品は牛肉と椎茸をたっぷり入れて栄養までいっぱいになったソッバプを楽しめるようにしてくれます。家族にきちんとした食欲をプレゼントしてみてください。、調理時間:30分以内、材料:米、牛肉、しいたけ、昆布、醤油、料理酒、胡椒、レシピ:ギョンキミ2カップと牛肉のひき肉味付けを分量なりに準備してください牛肉のひき肉はミッガン(醤油味淋胡椒)して20分間漬けてください財運牛肉は焼いたファンに水気なくコスルコスルいためてくださいシイタケは柱を除去してきれいに洗ってスライスしてくださいワケギは丸くて小さく切ってください牛肉キノコ釜飯と一緒に添えて食べるワケギのたれを作ってくださいコメはきれいに洗って20分間浸してからにしたら、準備してください鍋に洗っておいた米を入れて昆布ダシを注いでください昆布のだし水3コップを入れ、煮立ったら昆布5X5cm 2枚を入れて5分煮てください切った椎茸をきちんと回して入れてふたを閉め,弱火で5分煮て沸き始めたら弱火で10分煮てください香ばしいバプヒャンコスルコスルご飯がよく造られましたよく建てられたキノコ釜ご飯の上に炒めた牛肉を上げてしばらく35分間時間を置いてくださいワケギのたれと添えて出したら牛肉キノコ釜飯完成です牛肉ときのこの最高の相性、味は勿論、栄養まで同じ釜のいっぱいに食欲を蜜で作ってくれる美味しい釜ご飯作ってみてください1年中ご飯の味が良いた在来種の空いてギョンキミチャムドゥリムは、コメのご飯やビビンバのおかゆなどに活用したらいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "京畿道美チャームドリーム牛肉きのこ釜飯です。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "香ばしいバプヒャンと柔らかい食感を備えたギョンキミチャムドゥリムにソッバプを作ります。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "30分以内で作ることができます。"
        },
        {
            "question": "この料理に含まれる材料は何ですか？",
            "answer": "米、牛肉、しいたけ、昆布、醤油、料理酒などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この料理の作り方を教えてください。",
            "answer": "まず、牛肉のひき肉を味付けして20分間漬けます。その後、牛肉を焼いてから、椎茸を加えて煮込みます。米は洗って20分間浸し、昆布ダシを注いで炊きます。最後に、炒めた牛肉を盛り付けて、ワケギのたれと一緒に出します。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのような風味ですか？",
            "answer": "牛肉ときのこの相性が良く、香ばしいバプヒャンと柔らかい食感が特徴です。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのような機会に食べられますか？",
            "answer": "家族の食事や特別な日のお祝いなど、さまざまな機会に食べることができます。"
        },
        {
            "question": "この料理は他の料理との相性はありますか？",
            "answer": "ご飯やビビンバのおかゆなど、他の韓国料理との相性も良いです。"
        },
        {
            "question": "この料理は一年中食べられますか？",
            "answer": "はい、一年中食べることができます。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴的な食材はありますか？",
            "answer": "在来種の空いてギョンキミチャムドゥリムが特徴的な食材です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 390
    }
}